九龍塘地鐵站有少量防暴

剛出閘見到，又一城出閘口，約大個

打錯字，約十個

長沙灣站都有dklm晨早流流見到咁既野

0801香港站大堂有防暴

仲見到扶手電梯旁有人拎住攝錄機影緊，但無著記者衫

08:10 紅磡站都一大批狗

警政